有守過陣地既手足入

你地應該要走既走左，要投降既都投左，我忍左幾日我今日都要講句。

你班人有冇聽過孤城難守，有冇聽過掎角之勢？

成日屌人冷氣軍師但你班人連最基本既守城都未識玩，守城係要有衛星城市做支援先有條件守，以今次Poly黎講你起碼要佔埋歷史博物館、火車站同附近一至兩座大廈，但你單單一座孤城，人地兩邊夾你圍你、斷你糧既話不出一星期你係死硬，我冇講錯你地係死撚硬，你唔信你自己上Wiki查有幾多歷史名將係咁死。

班狗上次有心放中大係完全唔乎合玩法，因為武力不對等根本佢有心要攻係完全冇難度 (中大同Poly都係班狗冇強攻，尋晚出面又閃光又震撼彈啦你老母)，我唔排除佢地有心放第一次等人放低戒心之後等第二次大圍捕。

而今次有幸走到出黎既手足，你地係非常好彩而且已經近乎奇蹟，但唔該休息完訓醒之後睇睇出面班手足為你地犧牲左幾多，如果下次再有人守城守到變孤城再叫晒救命，我唔知下次有冇咁多人出黎救你地。

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊